點解啲女同學咁鍾意名校仔？

見到ig好多靚女都係俾啲名校仔溝到，dbs，喇沙嗰啲，乜名校仔真係咁吸引？

冇錯，人地名校仔普遍都係有錢仔
有錢仔上一代係有錢老豆，有錢老豆通常娶個老婆都唔醜樣，咁生個仔出黎普遍樣都唔差，再加埋有錢。

結論窮毒撚都係收收皮啦

利申：鍾意名校女

崇優

你都鐘意旗袍女女多過屋村d mk啦

識野

屋村都有褀袍女

我知
不過講緊名校仔

有冇名校仔
揮下手

係咩 唔覺喎
利申:大仆街

Rap一rap

有小學同學專溝男校名校仔
中學讀女校果陣已經溝到幾個
大學果陣更加唔洗講
依家釣到金龜等埋單了

亦都試過有個朋友（靚女，讀st mary)
中六中七轉左另一間band 2男女校
同級有男仔追佢
勁大支野話「我淨係同男校男仔拍拖架渣」

男校巴打有福了
又話男校冇女識

良禽擇木而

教育界人士

你問自己唔得咩

我唔係女同學

有錢

名校仔著成套g2k咁型梗係溝哂啲囡啦 相

設問

你條友到底中學有幾多遺憾呀屌你

勸世

唉

比名校仔搶咗條女？

我地唔會夠名校生玩架啦
點努力都係要認輸

良禽擇木而棲

英雄所見略

根本mindset都唔同
佢班朋友都睇你唔起啦
人地食水煙
我連水煙係咩之前都唔知架
大反應到以為係 吸毒野

自動離場啦
唔想再知入面野
唔係屬於圈子就唔係
做任何野勉強冇幸福

女同學鍾唔鍾意Kong U仔?
如果中學唔係名校

唔通ive仔 咩
Kong u仔有錢又靚仔

Chinese International School Grad
IB 42/5
HL 777
IELTS 8.5
CUHK Med Fac
GPA 3.98/4.00

IB 42/45

公屋名校仔

水煙呢d臭mk先食
利申：名校

讀書叻 有錢囉

名校仔普遍都有錢 住私樓

唔洗怕，名校仔之上重有洋腸呀

唔只呢d差距
唔會再想太接近呢個圈子

咩係HL777

優生學 希望同優良種交配

係到自問自答

有幾撚高級啊